真心一問 警暴問題係咪真係束手無策？

槍係係差佬到 政權一定會攬佢 明知班差佬打到啲人重傷又輪姦啲細路女 但連查都唔撚比查。

眼白白睇住班仆街黑警喺度施暴 但香港人都只可以咬佢地食 乜柒都做唔撚到。

講真 我真係唔知點搞

只能以暴易暴請軍隊黎制裁
無得搞 一定要清算 剷除

用愛心感化佢地

老解

呢種情況要叫下口號，同埋唱下歌仔，咁班警甴就會知驚架喇

邊個揸炮，邊個話事，就係咁簡單

if you can't beat them, join them

堅持就是勝利

好無力

遠距離爆炸

因為我地抗爭未成功
繼續堅持

民事索償：首先你要俾好多律師費，然後就算赢咗都係由政府賠俾你，即係納稅人俾錢
刑事：狗查返狗，你估佢會唔會查會唔會告

所以要成立獨立調查委員會，委員會有權傳召證人，攞證物
到時有晒證據，律政屍唔告咪眾籌告佢

五大訴求缺一不可就係咁解

休班無人攪
Full gear 就想挑戰

講反話把撚呀 五毛分化撚？

事實勝於雄辯